救命！機場巴發羊吊

自問自己係一個顧及別人感受既公德撚
今朝早機撘機場巴坐後啲念住瞓下，到黃大仙站一車前往珠海既大媽上車C字型咁圍撚住我同我個啊哥，係一車

佢地嘟緊八達通已經開始起鬨緊，之後一坐低我同我啊哥醒撚晒，而且佢地既戰鬥力好強

Bro Me
:啊哥,不如我一陣學黃子華咁發羊吊，你幫我屌柒佢地呀

我都未開始發羊吊我啊哥已經企左企身
:嘈撚夠未呀！你傾計傾到喊驚咁把撚呀？

之後坐格黎個pair 大媽坐車頭:廢事嘈到人吖
雖然佢坐車頭都冇乜分別

啊哥你好Man呀

啲大陸人幾好禮貌喎